點樣分辨一個女仔有無整容

???????

約佢去sparring

醜=無整容

準確率大約有99.5%

整容失敗睇唔睇得出?

其實我有朋友整左冇人睇得出 只要順住個五官整 唔好夾硬黎 加上唔貪心 比多少少錢 真係可以冇人知

摵下佢塊面 摙下佢個鼻

整完冇人睇得出 咁整嚟做乜

無人睇得出佢靚左定無人睇得出佢整容

佢係去左新地方冇人睇得出 舊朋友咪知

冇人睇得出佢整容

我識五個人 一個親戚 一個呀媽個老友 兩個室友 一個同學 都整過 三個大整 其實香港地整容好普遍

我覺得香港女仔整容嘅比例係低啲，如果同台灣 中國比嘅話

大笑得來自然 冇整
唔可以大笑或大笑唔自然，少整
中笑唔自然 多整
微笑唔自然 大整
唔笑就整到阿媽都唔認得

五個人中 一個nds 四個都香港人 但我都認同唔夠台灣內地高 純粹我識得少台灣人同內地人姐

整容既最佳境界係佢整左你都唔知
咁先叫natural

如果睇得出加左工就唔叫成功啦

feel到

其實整黎整去都係用果堆模
我地上網睇都大一堆, 一早已經開始視覺疲勞
所以當你覺得佢靚得黎好無特色果陣應該都係整過
當然如果有d微整既話, 都真係幾難睇得出

利申 : 9up

請佢食波餅